買gundam versus 淨係玩單機mode會唔會浪費左隻game?

好怕同人連線對戰

咁你個人都幾自卑下

連登你都敢開 post，仲有乜好怕？

啲高手真係好勁 爆埋seed都掂佢唔到

緊係去pvp比人虐下啦
痴線比人屠到想放棄

有D高手串到企係度引我埋去打佢然後屈9我....

我都淆底諗住打晒啲route先上網打

柒咪柒，輸又唔洗死

咪係, 佢又唔會真人打鳩你

route10 最尾果關on9 打撚左成個鐘都打唔到

利申 覺得自己好撚勁

個電腦廢撚到1000血比佢玩撚曬

我比人扣左100都無

又唔使入錢，點解唔對戰

上網打對住高手先學到野

最仆街係無得雙人玩 朋友來無 得一齊玩